求del post

有透露本人既相 ，自爆咗，涉及到私隱問題
希望連仔或者其他admin 幫幫手del post

Urgent plz